ICC返工入

而家肺炎咁可怕
有冇人收工一齊夾錢uber返港島
我住東區,所以由cwb 去到係小西住既巴絲都可以搵我

有shuttle ga bor

利申wfh

冇去港島東嫁wor

中環落車再地鐵咪算

mtr 太可怕lol